下季NBA冠軍賠率,湖人超越勇士成第一了

勇士四巨頭贏硬WO,莊家傻Q左?